屋 企 有 小 強 點 算 呀 呀 呀

救 命 呀

一點絕

燒咗間屋佢，即使你輸都唔可以俾佢贏

食咗佢啦

我可摸耳燒完間屋去你屋企瞓？

曉 郁 㗎

巴定絲？

咪 整 死 咗 再 食

處女，歡 迎 任 j

絲不了

仆街識唔識飛？

可 摸 耳 你 死 先

養鹽蛇 守宮 同蜥蜴 但曱甴好得意 我唔建議你咁做

唔 知

BTW 它 走 咗 唔 知 邊 度

咁 仆 街
抵 你 有

加餸

我 驚 驚 豬

你 瞓 教 爬 上 你 隻 手

呵 返

閂 咗 房 門 啦

多 謝 謝

實 有 罅

閘 住 你

咁你當佢走咗啦，應該會好過啲

閘 得 住 我 閘 唔 住 隻 嘢